覺唔覺得燒味飯真係要舊式先好食?題文不符系列

是咁的，其實是第一次係連登開PO，本身亦好少上討論區，之所以選擇係到講，或者係因為呢度既討論似乎比較理性，起碼唔會有太多痴線佬亂入。

好入正題，我想自殺，已經唔係短時間內既事，屋企人關係一般，讀書唔成做唔到自己想做既野呢啲，其實都算易接受，亦冇影響到自己太多，始終自己一直相信路唔係得一條，做唔到呢樣就做第二樣。

但有時，唔係所有野都有第二條路可以揀。

就例如係開始發現自己身體唔妥，到睇醫生，到發現癌細胞指數過高，到確診。但又唔係想像中咁恐怖，所以就開始接受治療，亦冇同過咩人講，有既，但只係一兩個唔係太熟既人。

原來，最恐怖既，唔係個病本身，而係治療既過程，係好痛苦，而果種痛苦，竟然可以有能力去令自己明白，其實身邊都冇幾個真係在乎自己的人，加上自從病之後個人已經冇咩目標，日日都係得過且過，有時明明唔攰，都迫自己瞓到晏一晏，只係希望一日既時間可以短啲。慢慢咁，我開始想放棄自己，三個月，三次自殺，有兩次其實已經去到盡頭。

有人會話咁做好自私，咁做太衝動，話人生其實仲有好多事等緊我，而當去到呢個地步，我知道等緊我既只係痛苦，至少我呢幾個月都只係感受到呢樣野。係話我自私的時候，或者我已經因為某人而支撐左好耐好耐，當自己既問題都未解決，好多時已經唔可以再去理自唔自私。

話時話，我病唔係因為我成日食燒味飯，請大家安心適量服用。

加油

挨過左 又係另一片天
樓主加油

而家咩情況？治療完未？

有勇氣去自殺不如用依份勇氣去對抗癌症啦

加油